Yuk, jangan lewatkan kesempatan untuk menjadi ahli Docker sejati! Bergabunglah dengan "Docker Mastery Bootcamp: From Zero to Hero" yang akan diselenggarakan oleh Laboratorium AJK. Acara ini dirancang khusus untuk memberikan pemahaman mendalam tentang teknologi Docker serta mendorong minat mahasiswa dalam mempelajari dan menggunakan teknologi ini untuk kebutuhan pekerjaan. Dengan materi yang sistematis dan terstruktur tentunya akan memberikan pemahaman yang mendalam tentang layanan Docker dan penggunaannya dalam industri teknologi informasi. Jadi, jangan sampai melewatkan kesempatan ini ya! 

Jangan lupa untuk follow akun instagram @ajklab_its agar tidak ketinggalan informasi terbaru tentang acara ini!